(又有得笑) 國產劇女主角竟是神奇女俠 導演稱靈感來自漫威大片

2018年暑期檔奇幻浪漫愛情喜劇《精靈的後裔》將於7月11日登陸優酷視頻。

影片《精靈的後裔》由導演一然傾力執導，由青年演員王嵛與伍麟凱領銜主演。

影片講述了項大麗（王嵛飾）夢想做一名警察行俠仗義，為了實現她的終極願望卻只能從一名保安做起。在一次執行任務當中，她意外獲得“天外神力”成為了一位“精靈的後裔”，而一名自稱“關羽後人”的“精靈護衛”成為了她的貼身護花使者，暗中幫她“法力無邊，神通廣大”。項大麗在接下來的一次重要任務中臨危受命與搭檔“覓踪大神”華聲（鄧皓飾）聯手尋找一名重要人物“神秘豪二代”（伍麟凱飾），不料與大反派“黑衣人”遭遇戰鬥，一段啼笑皆非的傳奇故事就此上演。

影片的導演一然說道：“影片創作的靈感最初就來自《神奇女俠》，雖然原本是個好萊塢漫威奇幻大片，人物都是脫離真實生活的，但相信很多女孩都希望成為劇中人，我想把人物更接地氣，變為小人物的勵志故事，再普通的人也會有夢想，都有奮鬥的權利，夢想面前人人平等！”

更多劇照：

支那

個導演算係漫威粉定DC粉?

來自天上人間

人地向神奇女俠致敬

Who fucking cares

個評論好好笑
到底marvel 告佢定DC告佢

靈感